GME 157-壯浩派SSR魔關羽水淹空軍

魔關羽遇神殺神遇佛殺佛

GME 壯浩派：SSR魔關羽💦水淹空軍💎🙌🚀

想知發生咩事
ZACK GME-SH的牛牛圈主頁

GME以為你暱嚮度就揾你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅股票，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎奇技嘅刀法，同埋嗰杯Dry Martini，都徹底咁嘅將你出賣咗。

上星期：好後悔$40無全倉GME😭
開巿時：好後悔$130無全倉GME😭
11:30：好後悔$150無全倉GME😭
依家：好後悔$170無全倉GME😭
收巿：「究竟我買唔買好👉🏻👈🏻」

大佬自己配對數字

今個星期五到期嘅期權又係下星期三前平倉？

電腦分析
65%係GS
35%係SS
唔係GS就係SS

電腦分析 100%向下

ss前縮量會大插
千奇咪撚驚
如果放左就ss
我真係指撚住你個頭黎笑

巴打食你完藥再返黎。

各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗
你諗下你本身都已經係窮人
再輸幾多都係窮人啦 係咪?
when you got nothing
you got nothing to lose.
捫心自問 不margin我地仲有咩野可以輸?
今次SH到尾
你既人生唔再係日日返工被老細叫你做野 被同事睇唔起你無錢 被老婆女朋友仔女睇唔起你無錢
過著朝九晚五 日日加班既日子 結果得到那可憐一點點工資 這工資就是你老闆榨取你的成果
現在你遇上可能唯一改寫人生既機遇 你可以選擇唔再被榨取本來屬於你既時間金錢
正所謂if you cannot beat them, then join them
今次GME逼空事件就係佢地出現左BUG 有空位比你地加入佢地一份子 人生幾何 華爾街精英唔係咁容易入到!
今次係萬中無一既機會比你join them.
輸左大不了繼續返牛工 過著豬一般既生活 同而家有咩分別?
贏左既? 歡迎你開始有進入名流社會既門檻 有錢人同窮人分別係邊度? 係膽識
雖然呢個世代口上說無階級觀念，可是你想一想很多人行為上不是表現出來了?
竹門對竹門 木門對木門就是例子了，你睜開眼睛睇下名門望族係咪都係娶有錢老公/有錢老婆?
佢地世世代代唔洗窮落去
你既SH唔但會改寫你既命運 同時都改寫緊你下一代既命運 同時改寫緊你伴侶既命運 同時改寫緊你家人既命運 雖然唔一定能夠成為名門望族，但你起碼有機會使用得來的金錢去成為名門望族。
來個簡單數學加減計算
睇下你要打幾十年工都搵唔搵到咁多三萬?
而家同你計算
當你香港窮人1年3萬
1股買起你1年時間
1股100美金
100美金買起你1年時間
10000美金買起你100年時間
有句名言 一寸光陰一寸金
時光寸陰 恨錯難返
如果你用呢筆錢SH 你可以奪回這些被資本家榨取的時間
SH時間相比你一生時間 算得幾耐?
你寧願龜縮係後面 唔敢付出風險 去做奴隸一生一世
定係付一萬美金 去買起你僅有的一百年時光?
而家你手上有兩種藥丸 藍色藥丸和紅色藥丸
各有不同的結果
一 繼續打工 為資本家做牛做馬 出血出力出汗 世世代代為奴 不過同你而家做既有分別咩? 係無呀 你依然係一個奴隸 被榨取時間 金錢既奴隸 然後渾渾噩噩過日子
二 付出你既少少美金買進GME賣一股三萬 過著無憂無慮既生活,選擇去加入資本家(有錢人) 去榨取那些不敢冒險既人(paper hand)
然後世世代代世襲同一身份地位，社會地位，站在有錢人世界top 1%上面，榨取那些下面99%不敢反抗既傻散，要知道呢個世界係殘酷，呢個世界富者愈富，貧者愈貧，99%財富在1%富人手上，1%財富在99%窮人手上。
相信在場各位大部份係貧
難得一次黑天鵝主動找上我們，選擇我們
而家我們要主動去選擇做富者定貧者，我們必需知道黑天鵝是罕有的，若是錯過了，等待下一次機會，你已經年邁老去了，還有機會嗎?
你走到人生終點，瀕臨死亡邊緣，你腦海中浮現人生跑馬燈，你會盼望你腦海中出現的是精彩奢華既人生定係勞勞碌碌枯燥無味既返工生活?你想要生活或者人生?
不少人說GME只是一場賭博，說32875是一種妄想，也許在互聯網時代之前，我也會說這是妄想
可是現在是2021年，機構的數據一一列出在美國交易所名單上面和不少官方網頁，難不成還有造假嗎?
若是的話，那當我是錯信美國了。
還有不少人在post 分析文 一一引用官方數據，你還可以說這是妄想嗎?
現在互聯網時代，信息流通量高，散戶人民的力量不再是渺少，難得一次各方合力挾空
驀然回首 望下你老闆比你既工資 你想唔想改變?想改變就選擇

今晚將淡淡當藥啪

教主又傳教

■定義

以股票市場為例，若大量淡友拋售股票企圖造淡，但造淡（或沽空）的成交未及造好的多，一旦老友進行反擊大手買入股票，造淡者便可能會全軍覆沒，淡友為求減輕損失惟有反過來買貨，以回補空倉，此稱為挾淡倉。在老友買盤及淡友回補空倉下，該股股價將被挾高。

■知多啲

相反，若市場人仕不斷買入股份務求造好，看淡的大戶大手沽貨，迫使造好者蝕錢離場，同時挾低股價，則為挾好倉。

換轉在恒指期貨市場中，若市勢偏淡，沽家勢力大過買家勢力，指數便會下挫。然而當期指極度超賣時，將吸引老友趁低入貨，若外圍市況轉趨明朗，老友的買盤將會大增，淡友惟有斬倉或平倉，令指數大幅上升，這現象亦為挾淡倉。

一般來說，大戶採取造好或造淡的攻勢皆可，隻以金額較小的一方視作對賭對象，由於大戶財力較厚，因此較容易挾小戶的好倉或淡倉。

ss左入教奉獻比本教皇
到時比番個伯爵你做

一早入左教 上黎睇下有冇社工

牛牛圍爐區有個大陸佬成日露樣拍片叫人SH 笑到仆街

我睇佢地put輸到瀨屎之後好友做社工仲好笑

GME風火輪：星期一至三入貨入call搶空軍gs啲貨，星期四抽魔關羽，星期五拉佢老味等繼續gs

咁點解唔等大插再買？

依個係過往ss歷史
因為無晒貨
但散戶對空頭無試過
亦有可能直接飛

個時間太短（好似係）

社工呢？縮哂番老母個閪度？

166 sh緊，社工快黎。

買到先得㗎

社工酸到

今晚要點報署

buy and sleep

希望係堅
睇留言

掛32857單，訓覺

有能力就Set低過均價繼續溝

訓醒數錢囉
唔係可以點
你可以學佢依個POST好撚柒多操作最後輸到訓街

GME Short Side 埋伏區

lm

今晚SS

尖峰係咁叫人賣還錢比人未？

佢唔見左影好耐
係咪打完科興死左果啲廢老

未上車呀

個9幾月都未上車就收皮唔好撚叫春啦

好驚大市升返

尖狗上黎未?

莊浩。。。好撚唔吉利

好希望係真

ETF Available個到俾人借咗百幾萬股

今晚大戰

HK Apes ready

姐係又要捱棍

今晚有啲咩 call 要結算 ?

留名

目測要頂住 5 - 8 億鎂棍仔

今晚世界大戰

加沽唔洗還咩一插就搶貨啦

咁係咪要走先 等棍再入？

今晚係咪又要重現九連棍

想入貨

有魔關羽好難出棍

Set咗139等棍

今日唔會有棍㗎喎

當你睇到大插個下已經上返去

gme

SH

開始了

set咩價位接 貨好

一開波已經好落力

今晚火箭冇位你入

準備SSR喇
好撚緊張

邊日唔係咁講= =

試下 Set $240 位應該有機會。

知唔知SSR係咩

今晚冇棍 但都好多貨壓落黎

gme！ gme！ gme！

升都SSR笑咗

可能佢想星期一SSR

GME用黎當避險真係一流
出面全紅， 佢就爆升

痴撚線神仙打交

爆返上去300

今日啲價位上落好似好急咁?

咁再加注
all for nothing

今晚至少500

燒fuse未

今日已經召喚左魔關羽？

十抽兩張ssr,三張Sr, 邊個話唔課金冇得玩

GME上唔上得返330接巴打？

魔關羽準備上馬

超強避險股

多頭話今日幾大支棍都同你含
要你射晒啲錢比我

4xx個d你唔理佢地啦？

技能發動緊啦

話等棍嘅朋友，頭先已經落咗棍架喇，入咗未啊？

接左一啲先再講

唔好GEL頭住啦

$320上嚟搵我未

咁撚刺激

屎眼太鬆feel唔到==

特價時段黎架喎

好興奮

到價你走唔走

咩係魔關羽

睇圖都覺得頭痛

我會走1/3 ，留嚟溝

坐穩

too late

連續兩晚都過唔到 280

[

星期一關羽 GET 左未?

企

未

Volume is so low

得4M
縮量了, 一推就

279.62!!!
瞬移左==

*你老母
敗走麥城

Yahoo 今日好似神神地

今晚會唔會棍完限買

最近都係，唔老實

唔會啦
全硬監
同埋件事唔會解決到仲升級上政治事件
同埋限買會係開盤就講

半個鐘好L悶

280絕對領域==

點解咁講?

唔會有滅世棍only

如果你以為SSR = 無棍你就錯

btw
社工呢?
想你勸下我放GME

全蛇有幾多貨

得返好少
留黎食下花生順便屌下社工

加貨牙ching(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

溶落去先加貨

咁你前晚加左幾多

總之fat fat啦

300蚊 有9000 張CALL
好唔好入幾張趁熱鬧

ON9 應該走晒佢
等落番20先溝

SS完就會

唔係咁易上，我睇最後壓落去250的機會大少少

我等緊佢慢慢壓
跟住入call

你一講完....

個CALL 彈左兩蚊
買唔切鳥

上到我都開心，但要落只係幾秒嘅事

唔洗心急 我覺得都會回落去

真係幾秒落返去

條女cls。
不過幾靚

今晚應該幾正

巴打, 咁既貨色...

十一點前仲係 1,173,000
而家係1,533,000
ETF shares available more info

姐係點

大6G
睇得多
個腦自動去filter

288.08 食咗一轉先

慢升急調整，是升市中的常見形態。不少人會用上移止賺位的方法追蹤升勢，沿路下跌會不斷觸發獲利沽盤，令到調整急勁而短癮。只要及時止住跌勢，便會逐漸回復反覆向上的格局。通常需要時間組織個升勢，可能是要請君入甕，吸引淡友重新進駐，為之後的升勢提供額外動力。

好似GME

ETF埋尾先會REBALANCE D SHARES

4點起身

呢D 女
大陸一街都係
上左D 妝, 個個都差唔多樣

400 最盡

嗚...隻CALL 升左5 蚊

SS開始！

慢慢上~

上得好穩就到300, 準備大棍?

唔敢去沖涼

to the fucking moon

會唔會又升到34X 跟住大J棍?

沖啊

好靚既斜線

應該上唔到340

應該係340左右

On9 今晚至少500

怕$300就大棍

唔好呀 499 好啦

唔會有棍
淡友死心啦

feel 到棍is coming

咁我等睇啦
上500大家開心

無限買 棍乜

uptick果陣唔係可以棍架咩

冇500 都唔好放

300只係trader心理關口啫
而家每一個價位都壓緊，但上到340就一定落全力

350 400 左右可能再黎小棍
上面大位冇阻力區
守唔到就淡友人踩人SS

壓撚到咩

我諗佢整多幾次大棍
引人340 放貨

340都係9估啫？

見到未
鳩up係人都識

咁340都係9估啫？

大家都係估劇本

咁又叫壓

前幾日壓到五連熔斷都照買上去啦

諗返起上次有個星期五
都係估好友會食埋格CALL (幾千張)
跟住最後都食唔到

今晚會唔會又係咁引人買300 CALL
跟住賣CALL 既就FAT FAT

filter完都咁既樣
真人一定成個阿嬋咁

340係空頭上次迫住出手嘅位
雖然唔代表今次都會係咁，但呢啲位要留意
唔係心想佢升升升就乜客觀環境都唔睇

最多值半股gme 比盡

我夠可以話咁又叫升啦，唔升溶唔好叫升

對GME咁無信心？

呢兩日做咩成交量縮左咁多

今日係咪可以GEL頭

reverse fall guys

會
冇人會行權啦

好有信心，long gme
但我係期待23號多過谷爆佢
roadmap消息一刺激，空頭就唔可能壓到
當然而家多頭谷到上去送錢俾我我更加開心，只係多頭做野空頭都有準備

32857/2

依度我拎去屌1線尾女優都夠錢了

壓唔住290, 一野上350

其實我覺得條女好樣衰

咪再QUOTE條女啦 好樣衰呀

識特技可以玩下

有D似black ruby

真教主

to the galaxy

返家鄉了!!!

現價

正想講，GME友D口味 ...

咪拉埋我落水

升得果少少

企企質素

大家打算幾多先放
定400-500就放

後面果條女正D

好悶 打陣機好過

500走一半

但我成本好低

有350都走

後面果條女我出1股GME

32857 500k

無啲大志 好重皮咩？

32857 係ff啫
我800-1000貼地目標價

240@20 第4次買 一見向下又想買

好呀 你賣完就ss架喇
到時再關心你
其實你咁少股絕對唔影響ss

420.69走一D, 回本先

好悶

轉埋燈

悶......

棍來了

竟然返到250家鄉

棍下來 跌番去

兄弟昏迷左成個星期喎

我100買240放了，落40果時你壓力大過我好多

唔撚係呀 依個靚好多
雖然P到爆

買咗4股就冇理佢 放置play

300 拉鋸大戰

4股咋我 冇咩野 當比入場券

吓 棍完啦？？

你打左疫苗?250左都好幾日

科興與我

玩時玩 唔好攞科興嚟玩

沽空池又有95萬股 無限資源

開始眼訓

冇啦

又變番廢老股

又妹

ss買部model3先

日日都帶人還返D
但係追唔到ss

真真教主

會出事

依家佢要平幾多？

今晚就咁妹到完場 ?

我仲未上車啊

落到270比我上返車都好啊

做空軍食一轉去270先囉

好驚大市回升

唔會

比隻狗吞埋落肚

救我張345 call呀 今日到期

雙方都慢左好多

roll 左佢啦

納指升返小小gme果幾隻就停左

控到做手術咁

hold正股冇壓力咪幾好

屌, 訓覺
我d short call 安全鳥

小心起身破產

條撚準備

都有 張call輸緊盈利1/10姐

今晚係睇最後去唔去到300樓上，班大戶攪咁多野都係想食果堆300call,所以而家妹係正常

睇個樣280附近橫行, 可以zzz

1:30前仲上唔到300就

0.01既short我都唔夠購買力

跌左成$20
molamola

睇來大家都訓哂

今日係咪上唔到300啦

連登靜曬就應該入貨等升了

唔明每星期買800call堆人做乜

今日300 絕對冇問題 而加先一點。。。

只需一棍

但真係好悶要搵d嘢做

買張call等班人以為有機
然後個個不問價高追
最後靚價收頭
利申9up

妹撚完未

280都上唔番

呢個網寫short interest share 得返26% 真唔真?

信已走

Short call 左
thx bro

即係點

即係平哂倉

即係大機會唔會有升棍了？

咁唯有等睇星期一跌到 10蚊啦

平哂點解仲唔直插谷底?
我等緊20蚊溝貨呀

希望起身果時，唔好驚嚇

心累

好到好眼瞓

睇嚟真係好眼訓

借咁多etf 而家先出棍

又V又倒V咁，真係唔敢瞓

又加一日利息

今晚.....s...s.....傻......閪....

蝕200美金咁清左，今晚上唔到下星期冇ssr照住 空軍short ladder attack好大風險

典型傻散

唔知最尾一粒鐘會唔會又打大交好似1月尾血肉長城咁

出棍

大棍?

快啲滅世棍啦等你好耐

說好的SSR

睇黎4:30/ 4:45會有神仙打交

寫紙Refund

星期一係咪無ssr架喇

440前都冇料到嘅話真係瞓得
想睇棍戰

高山被套既等第3波gme活動啦 到時又有新gimmick引人落搭

想等九連棍落返40

想要大棍落去
應該要升完先大棍

而家係有SSR頂住所以無得大棍打落去, 但而家睇個價270都磨左好耐, 有無前幾日四連棍摸頂既CHING

完了吧 如無意外

我覺得玩呢隻股最驚係個熱度無左, 雖然而家收市價都仲高過琴日, 最慘係唔知會陰D陰D咁升定比人大棍斬返落去, 不過上次比人一下打返落40$都係因為限買?

個次主要原因真係限制住
得賣唔比買，係人都會慌

今晚都係提早訓覺算,留返一股等溝一溝, 成本太高望住個數字都淆淆地

係咁挨沽

清倉走人 件事完咗

仲話300蚊 輸少當嬴

星期一努力返工對沖返, 蝕左幾千蚊

算係咁啦 keep到正數

Short interest 一路減
真係唔知熱潮仲keep唔keep到

keep到

大單流出多過流入

264 妹妹下

3日keep係250至265
都唔知係咪特登

你有賺好走啦認真
星期一又大棍到100

個個都咁講

hold 唔住快d走啦

玩完架喇

所以更怕大市升，d人會走曬去關注大路股

到唔到300，d call死晒，星期一仲要冇ssr

你地好驚
但我一月hold到依家就越嚟越有信心

應該冇了
慢慢就跌返落去

趁SS之前趕走晒班paper hand 先

教主唔會走
戰到最後一兵一卒

唔敢擺過 weekend

輸少當贏

倉圖呢？

忽然咁多淡淡

其實想hold 但我285先入，成班叫sh百幾入 而家仲賺緊幾千美金 心態唔同啦

有邊個想

你講笑
第一波浪我465入
摸頂上到珠穆朗瑪峰
溝到變165先賺
仲完一開始溝左都要升幾十$先平手
依家先係賺少少 翻左一倍
但星期三果一粒鐘可以打回原型

所以我未放剩一股 原本想睇沖300，連條閪邊都未奶到又比人硬控265-270

跌又蒲頭
而家唔升 橫行都要淆底

ends

幾好 有硬控
收到通知加保證金未吖

結果中間落墨，300食唔到，但係260樓下果3萬張派彩，睇下d人要錢定要貨，出面得返2千8萬成交，睇落有縮到，繼續收乾佢個流動性

1股285
想沖300就放
即係贏15鎂

不如唔好玩啦好冇？

我渣一股係想睇沖300 唔係沖300放

咁你想幾多放

一股唔放啦蝕曬都無所謂 當參與下姐 蝕曬都係2400

set完目標價就唔好再睇喇
睇得多個人不斷有想法
影響生活

忽然全部變晒淡友

正宗敢輸唔敢贏

溝下溝下咪賺玩咗兩個月仲未調整好心態？

最好打到落40蚊，我未入夠貨

琴晚發夢ss上到21700
三點幾即刻仆起身開個電話黎睇
然後好安詳咁繼續訓

SSR? SS?

下個星期見到雙位數嘅話會點

我d call

其實最尾要玩四巫日 19/3

SH撚 一月到依家

不過之前停左一個月 心情差

下星期會企穏300？

收皮喇 下星期SS呀

我夢見$500，都起左身睇
點知

講真識答你就唔洗喺連登9up啦

天能上連登

下星期200
再入

279買 岩岩放左
等下次40幾先入

今日開市？
重作

一定會40
ss完就會

我意思係尋晚

無信念, 做咩都係輸錢

老老77 D 社工消失哂 出面多左GEL 頭POST 反而我有D擔心

800樓下嘅price movements都可以唔洗理

當日跌到40都坐好耐，仲要日日比社工笑

read and sign you retards

咁都捱得過
無理由升返少少上去反而動搖

下星期一大升，不服來電🤙🏻

你唔好再理條假膠啦

事實我都係咁
依家賬面仲賺緊100%
不過經過星期三都知十分鐘就可以無晒
all/ nothing

當個個都等 40 幾佢仲點去到 40 幾

今日無市開社工唔洗比人屌老母了

荒佢會上到300咩
快手放 40先再買信念

睇死40都唔敢買

而家都未放

330班手足到底救唔救得返

幾時救埋400手足

其實星期五無料到算唔算證明左星期三個三棍係真係走貨，而唔係乜野為左SSR？

雖然係回左，但只係回到第二棍既中間左右，個位大概係270-290，講真如果我之前320 左右有貨套住左咁耐，見到差10%左右可能都會斬左佢算，所以阻力咁大？

利申有貨非社工

一開始就覺得咩SSR多舊魚

500跌落黎有SSR 一樣沽到爆廠

走貨唔係應該慢慢沽咩
咁樣跌落嚟咪賤賣啲貨

只係啲人己經見識過一月尾果十棍

尼三棍咁跌呿大家都知係流料

等四巫日 狂爆

利伸 迷你薯粉股東

走貨正常梗係陰跌慢慢出
點會一棍出貨

你打問號係問題
但你既文字又好似係確實左咁 好怪

exact7ly
棍既目的係壓價

換言之，只要仲有棍出現
反而應該放心SH

我睇你行文用語，似乎都準備向著社工呢個位進發

我開始無信念姐，無興趣拯救任何人

dfv都未賣你驚閪咩
驚就盤前放晒佢啦short hold

可摸耳講解多次咩係四巫日
利申第一次做伸手黨

因為當時有禁買
點解知啲唔知啲都鍾意衝出嚟柒

其實買gme從來都無保證過一定會出現short squeeze
只係推算short squeeze嘅機會好大
而一大班paper hand當左day trade咁玩
仲要推埋一堆koss amc等等股去分散火力

每多一蚊入gme short squeeze嘅機會就大一啲
但唔代表一定會出現

呢個由頭到尾都係一個賭局 所以一開始先會用YOLO做口號

利申：有貨

唔好再期望有人知幾時會gamma squeeze或者short squeeze
會唔會都無人知 何況幾時會

總之你信就賭 唔信就走
無人知道除左禁買 沽etf之外 仲有咩超技術出現

再重申一次 gme係一個賭局

GOOGLE

咪係囉
成日問幾時
你幾時死呀

想貪平貨咪用short put壓價入貨囉
最重要行權後入貨

係咁loop都賺到喎

小心死無全屍

wsb果邊正能量到爆
齊齊開post捐錢比猩猩基金

Short put 預接貨又點死無全屍發覺你係連基本知識都無乜

Dfv成本極低，驚既應該100蚊j左個d

又成本極低論
人地38$入1千萬美金你敢唔敢
明眼人就知佢背後有大佬啦
佢唔走就係要打爆空頭要佢地老破

到時如果爆上去500你自己諗

咁咪袋哂期金無野輸 救命

咁你買short put咪賺少左囉

咁點死無全屍睇清楚你個傻西教主講咩先咬我啦

你都真係幾九唔搭八
加油啦 咁你快啲put啦

我冇1千萬鎂托市嘛
佢係成本極低冇錯喎，你睇下之前300、400入個d蟹貨傻鳩40蚊斬

咁short put 點死無全屍？點九唔搭八睇清楚上面講咩先啦傻西 short put 同long put 識唔識分呀傻西

樓主你打到個topic咁我以為番號黎

你岩
加油

gme玩option風險好高
正股ss賠率已經痴鳩線咁高
小心貪字得個貧

支持你去reddit叫人唔好買call

100以下係ok
依家風險好高
果邊會del post

$4-50橫咗咁耐，明明大家都可以低成本入

事實黎
依家玩 option 好大機會輸 IV 輸時間值
買得近價又無意思

正股 SH
每朝訓醒睇一睇算鳩數

我而家都係14x溝到17x都係度SH，輸晒都係3千幾，唔怕搏喎

我都係400入
溝下佢咪得囉
大戶需要造神控制散戶先可以食滑空頭
dfv就係造神
所以dfv未放都未洗驚
正常人1000萬鎂升到5倍 放左佢依世都唔休啦
仲未計佢之前賺落果啲

同意你話dfv背後冇hf大哥叫佢唱好真係冇人信。

如果呢個係純散戶夾空，我諗我一早斬了。
依家long short side 對戰，我地負責搭順風火箭

你有無睇佢講乜架
Dfv係價值投資緊

佢講咩唔重要呀
最重要佢做緊咩

想知dfv係邊個 真心求教

帶頭大哥

呢條友好撚癲 日日叫人SH

止蝕王子黎

明明第一波既論調係話dfv冇hf控制 因為10幾蚊就開始入貨 依家佢都妖魔化埋

你覺得無咪無囉
最重要SH等發達

同條顛佬講野等於哂自己時間

聽日會發生咩事

Ice age

邊個會咁on9棍住走貨，可能得樓主你先會咁諗

分3棍走貨係咩玩法嫌個價太貴？

賺少少或者平手巴打今晚走唔走
越睇越唔對路

點唔對路講多少少

純粹推論下個日係咪有人成本超低，而不問價出貨

利申唔識，今日升穿290的話應該會忍唔住paper hand

自己嘅錢，自己做決定啦

淡友真係好唔對路
沽多咁多仲要升左幾倍價
比息都比到窮

最後一次全倉落注係58蚊，之後落到40
好後悔落早左😭
利申：到宜家都未賣

利申你老母個西咩弱智仔

社工d技巧低咗咁多

係星期一！係星期一呀！好興奮呀！！！！！
早一個鐘開波，早一個鐘醒神

冇糧出係咁上下

比返尖 sir 我呀

縮番入伯母個閪度
大家一齊去搵佢
仲有果件止蝕王子

今晚put gme

燃料

比條生路

4pm hkt 可以, 不用等今晚

大市跌緊，今晚gme有機會呢排都係大市嘅反指標

歐盤爆sing

227.65有幾爆

佢會唔會沽晒先通知大家？

佢睇超長遠gme成為game界amazon
對佢黎講會唔會ss唔重要

32874係其他人嘅目標價
如果你要搏ss，就唔好拎dfv黎做參考

wsb好似玩緊捐錢俾某個保護大猩猩基金
成版wsb reddit都係領養猩猩post

今日開始係咪四點盤前?

YUP

今晚350見

經過上星期果碌滅世棍開始有少少擔心
隔離1月時既140%
其實有冇人知e+淨返幾多%
信念唔夠
可唔可以比d支持我
ps 均價200

盤前升緊噃

爆升

sh

hold唔住唔使勉強
等再有棍你放比我
ok?

可摸耳解釋下幅圖

Hold潛力股/女

唔係淨返幾多 係多左幾多%
如果係信finra個數 唔好入返場啦

go educate yourself plz

係到問不如上r/gme wsb睇人分析 果到d人應該專業過呢到

擺明整過啦

整容就整容啦屌你
直頭換撚左個頭同對奶

急嫁，最好今星期到$800 咁就真係 SS 。

280

大市跌gme先有得爆

都係個句 落到40$都無走
無理由返家鄉先嚟放棄
@290 無溝過

隔離koss同amc都升唔少

急插

神仙打交

今日盤前好激

279

上落加埋先得果幾萬股有幾激

西冧

最後逃生門

社工全面進場

拜登要加企業稅 仆街了

GME 可以GOGOGO 鳥

amc基本面仲要咁靚

現金流足，疫情虧蝕低於預期，仲要嚟緊後疫情時期會受惠

所以都加左好多倉

諗住amc現價price in哂利好走咗amc

今晚有魔關羽?

好似無

Free fall

jm9

上去接手足

有呢樣

不過我唔認為任何限short會有任何影響

有人計就出黎就應該300%up
finra就得返52%
無信念走啦，入得既都好明顯唔信官方數字，如果唔係點會仲繼續升

Cls

佢之後貼咗張醫生紙，話有重肌無力症，打緊針，仍叫人sh

玩Gme既人真係好痴線

空頭平倉都會升既
均價200有乜好驚

診金五千人仔，唔平

又借左百幾萬etf shares

邊度睇？thx

一到300 好 放啦

等滅世棍入貨

其實我唔明 空頭明知點做空都有傻散掃貨 點解係都要繼續short?

正吖

因為佢哋有得賺，散戶只係食到佢哋牙啦個啲啲

唔SHORT好快破500

又開始盤前人踩人

獲利回吐咋？

你以為真係咁多散戶一直買貨sh咩

其次Swing trade賺錢永遠係少數，否則呢個世界無窮人了
越多人trade就越多人蝕錢，蝕左嘅錢就係去左空頭度，所以先叫人唔好做t

第三，空頭認為gme 50都唔值，所以怕咩現價short
相對地你地認為gme可以ss 32857，就繼續買囉

第四，基金佬幾十幾百億美金係背後，係無外力干涉下夠俾息俾到你個孫個孫出世

今晚早開

呢到有好多止蝕
所以做空跌10%都有得賺

痴線佬

死了都要hodl 不淋漓盡致不痛快

今晚支棍落到幾多呢

shitadel 條數係5百幾億

趁低

Mon緊

SET 左 $200 睇下入唔入到D

點解我睇唔到呢個既

我都係

牛牛啲友話iceage 係點解

星期一開工

重症肌無力

愛屎egg處

貝絲早！

今晚有棍

早晨，聖誕快樂

可以有，今夜自由發揮。

輕鬆

我記得風ching唔少貨
而且係真SH派

如果聽班社工話，唔知點賠比我

冇賣冇T，香港DFV

信自己

包皮風

我好多個post 之前已經有入黎，怕撚左班戇鳩社工先走
班撚樣咁叻自己住緊半山啦

第一水既post已經同ching同船, 我都係9X入, 但入得好少

阿風又出返黎
記得你一月share 親戚單野

企上300啦好嗎

邊單，比少少提示，我冇咩印象

今日似285 頂盡

好多1月中買左既ching上水

同巴打成本差唔多 得210股

個時跌到仆街，我仲入左錢比幾個學生哥食飯，唔知佢地而家有冇hold

抵你賺

佢散紙黎

唔好咁講，出面市道咁閪，夠錢救返公司架

巴打好有米

你唔識風ching?

早兩日先係波台比人話過氣

學生哥唔識世界

波台班狗算鳩數啦

屌乜而家啲學生咁狼死，我學生個時仲買緊內銀股
939 1398

老人風

我學生果陣已經玩牛熊
然後輸到仆街

我做學生時輸得最勁係個隻乜撚野SOHO 中國第一代中概股受害人

不過講真而家向上流動咁撚難，要賭都真係冇人有資格怪

覺得有第一桶金之後條路好行好多 gme機會難得 宜家升返少少壓力細好多

學生哥都有40萬

[membe我成本90蚊左右[/member]

後生仔你就識諗啦

今日應該都冇料到

變難左廢老股

今晚砌野，唔睇

FB幾時解封 冇左你FB冇晒樂趣

有棍未好悶

今晚比amc lead下先
聽日先到gme
有錢一齊搵

賭都算，仲要借盡賭先夠
因為買樓平身做好多槓桿，人地夠膽賭，你唔博盡就唔得

真心一問你邊日唔砌野

Lift time opportunities

但係都唔好去咁盡，我都係5成倉

2大棍

270 好似好穩

穿左

my fault

今晚點架 微上微落？

一棍棍打落去, 就快紅色了

爽手啦

今晚主角係amc

挑你老母垃圾黎
又回升番
今晚又係咬係270
屌
諗起之前話250打科興果位巴
不停250上上落落
佢話你咁樣我要打好多支

轉燈

跌呀

直插無水花

棍

滅世棍

跳樓機坐穩

molamola

panic sell

哇

231

同AMC條線終於唔同

熔了

熔？

棍到226

226

停牌

屌又閪冧

中場休息

又黎

上次棍落完又咪棍上

滅世棍黎了

Gme amc koss 又黎一齊跌 咁都肯陪個痴線莊玩咁耐

睇嚟差唔多可以入啦

玩撚完

棍來了 又可以加倉到

滅世棍出現了

社工要出場了

this is the wae.

特價時段

如果空軍唔驚點解要用棍自己諗啦

大家幾多入

窮寇莫追

成撚日short XRT

終於冇咁悶了

棍呀

點解咁講 xrt有比人借？

棍出現allin入

大特價

d put 變左40 蚊

咁少成交就棍到

呢棍好堅

魔關羽出場

社工又準備開工

溝貨加貨賺爆佢

Set自動262入 一收msg一開就咁

社工全面進場！！！

SSR了

咁低交易都棍到

係囉點解既

$200 位, $180 位, 各小小

低啲先

有啲奇怪，冇人睇場

社工咪好忙囉

d賣盤全部好多 1 ，2股

都係唔明

個個sh
d 買盤又無咁低
一穿左咪閪霖

1對1中性盤呀

上次一棍348落到172
今次仲唔落到90蚊
特價!!!!!!!

之前停完倒水喎，呢舖好刺激

停左

1股 1股咁

通常佢1熔, 其他股都即向下

低先易棍，不問價沽，一路向下成交

酒仙

屌無啦!!!?

我期待$150以下…到時就真係大特價

上返

都去唔到200

d 人肯定放走d

咪撚用牛牛啲字啦

lmao

整多棍黎比我入啦

200都無即刻升返係咪搞笑

屌，入唔切

有無人allin入左

一下就無......

有種棍多下

呢次會唔會好似上次咁
一棍不起跌返落50蚊

屌搞事呀？
200都唔到？

關羽get

神V 都話sales啦

大棍啲啦好悶呀

廢撚到

入唔切

性感Deep V

想問頭先棍一棍沽左幾多股

V上幾多，大家估

$50我借孖展買

600-700k

amc有得爆升
gme又試係到妹

我覺得今晚應該差唔多

支棍廢撚到

iborrow 今日就係少左700k

我估打個和上返26x完

聽日又無棍 妹妹下

班廢柴咁就玩完

咁明顯

岩岩好700k

咁快就完特價時段?

仲有基金夠膽沽空咩？個borrow rate零點幾
無人沽空？點SS？

咁就完左，又有排妹

有排玩 起碼業績後
正

練到棍完乜感覺都冇 夠膽棍返去100以下

會唔會唔係空頭沽㗎，啲機博玩嚟聽日無得沽空？

200唔到點入貨

插水

|_|

即沽即平掛

又SSR

咁樣都叫棍
廢到

兩次棍都係回得一半就喺度妹，屌

社會

所以升返半棍

$281均價 好撚凍

又妹過

好冇大志

50再溝

250>259>255

大戶散貨散得好有技巧

嗰棍等於無發生過 笑死
啲人可能屙個屎都miss咗

357

隻止蝕王子去佐美股post 唔敢入黎

真係V返上嚟

大棍啲啦好心

轉頭真係棍多兩棍 個心會離一離

有閪貨咩
上次7連棍起馬一百萬股
今次只係玩1對1細價中性盤
棍落去啲人當特價幾野同你掃番上去啦

天巴

啱啱去沖涼就miss左

無貨由舊年講到而家，究竟無貨先定香港有普選先

其實而家都可以入呀

今晚上黎接你

其實唔敢加既宜家做short put都抵

睇住佢棍都禁唔切啦

仲要估唔到幾時先底入貨

真係要入就掛200 / 225

聽日係咪有魔關羽?

仲要唔知係一棍定連續幾棍

220 入唔到

豬死了

有

robinhood 個下又玩野

隔離隻amc係咁升

說好的gmc呢

咪又係喺14蚊妹嚟妹去
GME兩次都係升返一半就妹

今晚290！

無晒向上動力

最仆街係向下都冇力妹妹下

睇下一陣班友食完lunch 2，3點有冇野搞

邊次SSR 真係有用我都係sh 派，但真係聽到厭

我想佢跌

唉 跌到個人都唔知點了...早幾日滅世棍前入 溝極都係281

納指升gme跌
今晚又訓得

今個星期應該會升上300 啦只少

真

好想put佢

點解呀巴打

好重倉？

是但喇唔知呀

關二哥唔係隨便可以攞出嚟曬㗎喎大佬

好似冇乜力咁

幾多先

呢位retard高位重貨

係咁陰跌

ib pool 100k

9股

..............

咁棍多幾下先溝啦

無錢都要俾你派膠

多口問句 巴打學生？

唔係 返緊工

不嬲都無
陪下呢度D人自HIGH下only

又話閒錢玩 點知9股皮幾野都俾人問係咪學生呢到個個身家幾十球野?

皮幾野係股市的確係太少

咁冇事啦，大不了翻工對沖

35股仲坐緊均價332俾返啲錢我呀

對於普通窮人打工仔黎講閒錢算係咁了

懷疑自己係臭手 成日買親都妹/中棍

諗住安慰佢以為佢好大獲

3分1人工 要做返3分1義工俾公司

都係 怪錯佢了

閒錢最多咪無哂去食少幾次好西

幾十萬係股市黎講都算係少架啦

升未

較左自動trade 262買
岩岩果下真係

226執唔到 245先入到

我廢青都坐緊
不過我都係得5股

等23號啦
當正常股揸，好快就會覺得2百幾係平

其實依家個價都抵 可惜我無錢溝

多你少少d錢係arkk tsm到

點解係23號？期權到期？

roadmap
真正令gme有價值嘅野

未必去到果日先決勝負

23號唔係決勝負
it's just the beginning

why

唔好玩咁大了 唔敢了
諗住妹佢幾蚊賺餐lunch點知

照SS果張圖
23號前會唔會20連棍地心探險記

可唔可以問一我個白痴問題
點解紅色棍短過綠色棍
但係個價上唔返去 26x？

2月24日 cfo宣佈離職，同日升100%
3月8日 cohen正式lead gme，同日升40%
3月16日 amc正式重開，同日升20%
3月23日 gme財報+roadmap?

我又想問返自從禁買後，邊一日嘅short interest對股價有影響
期望gs無問題，但重點應該放係本業上

要等long whale出手

要食麵包了

gme財報唔係太樂觀

風清

重點唔係財報，而係發佈財報當日公佈埋roadmap的話

笑死

Gme財務幾時樂觀過

風清打算sh到幾時

想補倉 可摸耳再跌多次價

SS已成都市傳說, 次次話邊日邊日都冇料到話只係開始, 我DLLM

跌番去40個陣先講啦

今日D人轉哂去炒AMC

人都冇

悶到

今次真係

今晚都係molamola

去哂amc

Mola mola 升返$260都難

過幾日又升返

又出棍仔

陰跌陰到230

老實講，佢升到返3百幾，比之前高追左重SH既人走，算係咁啦

好彩走左。但賺少左好多

d大芋應該死撚哂了

我都係
應該回天乏力

348走就lam了本來
冇人氣已經係炒股死證
少左好多人就難升

定係已經出緊貨

個個去哂大麻同amc

呢隻野升又唔知升咩 跌又唔知跌咩

每棍都係出貨

引左咁多散戶幫佢托高個價

個個驚左滅世棍

哩d時間應該唔會有散戶接貨, 大戶出貨應該係插水

七日鮮極限
您叫班賭仔點樣長時間賭隻磨盤股
出面大把急升股玩，自然慢慢走

美國都有散戶嘅...

都係留意成交量同換手率啦
Ps AMC個圖終於同gme個圖唔同

如果大戶出貨應該唔會陰跌

洗倉我知，大芋幾時回歸GME呀

似AMC炒完割韭菜返返嚟

19號？

唔好FF

分分鐘陰跌陰幾日
落到100左右咪溝下貨
24號 CFO離職又可能會上返去
SH啦

竟然救到amc救唔到gme
仲以為gme流通量細啲會玩多陣

睇下佢依家hold唔hold到, hold唔到就落番$172～198個range

希望 hold 到 $220 - $230
等星期三晚 大部份美國人收到 $1400 希望升番

之前話19號 而家又要23號 希望23號唔會又話33號

想入

哇屌 PK

又一嘢

其實amc應該盤後都會打回原型

唔入等幾時

唉

pk沽空

再低d先？

準備穿200

絕地反擊

心情毫無波動
SH到底

275入咗

我283

是日敗走

220收

Elon Musk 一出tweet 夾硬谷返上 220

Elon Musk 一出tweet 即刻谷返上200

盤後

唔關事 唔好咩都入Elon Musk

係就跌低啲

佢用NFT賣歌咋喎
完全唔關GME事

張圖寫住hodl

佢叫人hodl 狗幣咋
上面有隻狗同銀仔響度轉

但係WSb班人叫晒春 因為段片有個diamond hand 獎盃

割肉7皮幾野離場

肯定係doge coin 成堆狗

豬死了

唉

我用七皮野換安穩，割肉。

不過仲sh左4手支持大家

跌到咁都冇社工
證明熱潮真係冷卻

心好痛，但都係sh

明明綠燈轉眼變成紅燈

番工對沖

220.140咩事

你有幾多手？

50姐 不過成個倉比佢搞到變紅色

今晚分分鐘落180

班邪教又唔知昆鳩咗幾多人入會

咁早起身返工

GME 158 莊浩真理教-破釜沉舟

跌幾多溝幾多

穿200即cow

依家都想溝，次次熔斷完大跌第二日一定爆升

因為ssr

SSR stand for咩

起身睇到個價

跌多過琴日收市價10%就唔可以低過市價沽
11次ssr得一次跌
因為果日空頭沽etf

10號熔完11號都無升啦

尋日插完彈完之後仲要啲散戶全部好似獲利走鬼咁

咁我又唔覺
成交量太低了
正常一隻股跌16個%邊有可能連vol 20 ma都唔過

大家都唔睇好喇
炒嘅又去左AMC
冇人會而家高J

跌返百幾可以考慮下

三百，二百尾入嘅都唔知點算

感覺琴日焦點係AMC

美國戲院開返

咪睇吓今晚上唔上得返240-260
如果唔係都幾頭痕

直覺覺得仲要捱價一段時間

但reddit 最開頭買gme 個jeffamazon 好似好睇好ryan Cohen咁

300手足都未救到

睇個款似上唔到
一部分百幾蚊入投機嗰啲會呢個星期繼續拋售

咁係咪叫玩完

Rap 社工又要出動

跌多過琴日收市價10%就唔可以低過市價沽[空]

低成交少對手先易沽落去，沽晒現價就要減一格繼續沽，一格一格咁掃落去

沽沽下啲散戶就坐唔定paper hand

琴晚都走一大堆啦

講真兩次咁套法 無哂上升動力啦
除非有大芋再夾上去

尋晚咁小野就要走

都捱唔到SS架啦

早走早著
到時SS再高位追
睇死會係咁

4點又要豬錢

其實每次SSR都未大升過...

空頭敗走，邊得嚟ss益街坊丫

坐過40 蚊貨既表示

我未撚驚過

利申: 賺緊幾球

琴晚跌左幾錢

賬面野
提黎做乜

160成本
250清左倉
賺住先
睇下仲有冇下次

下次就係40（ss後）

點解咁多人留言係覺得 感覺 直覺 我估 似係

你估個個喺印度神童預知未來

因為真係冇人知，賭only。

所以唔好落場

救手足

散戶人踩人...

有賺就走啦
同你SH咩
大部份SH既都係迫住SH咋

空頭尋日一棍打落黎
散戶就panic sell

一陣開市開心平倉，又賺

Ssr有用係咪好友ff出黎

最後逃生門 今日唔走就落返10蚊

今晚應該落180

入市好時機

係就好

低過200都係特價

點解得空軍有大戶
好似冇咩點見過棍升

插吖！！！大力插落去吖！！！

40上340果時你坐緊監？

只希望救返300班手足

其實SSR根本冇用
就算空頭唔可以出棍
嚇下啲散戶自己panic sell已經夠

咪得上90果下 之後都係妹下妹下咁升

凍唔凍

我中間 而家有少少透唔到氣

我啲手指僵僵地

落80呀

快d搵人救我地
遲5分鐘開就避過碌棍

100見

再烏鴉口唔送禮物比你丫拿

50囉

召見社工

尖蛇

就係跌咁多先唔放喎

落50痾煙

高追師300好凍 無錢溝

個個都咁諗
就唔可能啦

空頭又借左160萬etf準備棍落